英國比3萬5千蚊你中肺炎

Get PAID to have coronavirus: Scientists in London will pay volunteers £3,500 to be infected in experiments to develop a vaccine for the deadly virus

中左可以捐錢比手足了

好撚少

致死率2%

日落國cheap撚到 三萬五比條命你玩

好彩英國無俾免簽支那

why not 反正遲早全球7成人中

遲早都要早

而家中有錢收

3萬5pound 都要諗諗, 得3萬5千

dailymail

1球就差唔多
比條命你玩

可能重有稅

中武肺會冇肺，不了

英國出疫苗？ 已經好勁

黑鬼非法入境可能真係會去試

乞丐會試

狗衝

如果我肯做實驗有又迅速自我recover點計？後生有頗高概率。

Share 去大陸 英國陸沈都似

健康無價 不了
留返俾D痴那線人去

拎嚟測試疫苗，唔岩隨時醫撚死你

我俾3萬5班科學家自己接中病毒ok?

35000磅就差唔多

當死亡率2%

即係35000/ 0.02 = 1,750,000 買你條命
其實真係唔多

英國研究

點解唔搵啲已經中左嘅黎試

少還少，2%還2%，2%包埋長期病患同老人

我出35000俾曱甴強種毒

可能想試有幾易中，點先會中

我中了

準備俾人抽乾啲血 劏開廿碌

人工會係種菌之後一個月派
不過你一星期後死左

會有人做嘅，非洲個d

支那賤畜應該免費都要去

驚咩

白肺之嘛

唔白肺

試藥最多咪壞個肝(可重生)同腎(有spare)

祝你生意興隆搵多啲

有冇報名link

以為35000美金痴撚線

一世唔洗跑

再送多本bc嚟就考慮下

就算美金都小啦
無藥醫既病都咁低價

活體實驗

求其係街邊執條homeless 仲好

3萬5換以後扑野變虧佬

呢個真
不過個抗體好似啲流感針咁
得十年貨仔

俾個居留權同工作權等我可以移民就夠

笑到仆街 三十五萬都要諗下啦 得果三萬五 仲衰過去火神山做清潔

而家根本無準確死亡數字
話就話年輕人易好返
但得3萬5

香港求其一個十幾日既試藥都同佢差唔多錢

比居留權吸引啲

40%

唔人道掛？

比bc黎都要諗諗

比支那人知道一定搶住去

Vaccine緊係要試吓正常人打完針遇到個病毒會唔會奶野先知有無用

要掃幾耐先
陣間唔止一個月我返工算

支那啲留學生今次發達

十年後乜都完曬啦

最壞情況係2% 死
但係個肺花咗分分鐘成世都冇得醫

唔好忘記英國仲好重稅....

點解唔搵現有患者

3，500=3千5

可以 但染病頭兩日比小小時間我去各大狗屋/宿舍探下人先

on99

3 千港紙可以了

係狗屋門口叫陣，自願俾佢地打到血肉橫飛

白皮豬gogogo

中完好返再中 無限收錢

每月中先至月薪3皮5

點解唔就咁捉中左啲人？
中左個啲又有新藥試下

逼人中好唔make sense

呢隻疫苗係預防，唔係治療

俾bc 我好過啦屌

支那人仆到去

BC 3球5都唔夠買
想搵3皮5換認真大想頭